我當你係朋友 你當我係草?

唉
鬼叫自己冇乜朋友

孤身一人更好過

你重信有朋友呢樣野

本身冇乜朋友
為何舊知己 在最後 變不到老友

朋友攞黎出賣

喂 老友